點解日本唔禁止所有從中國大陸的入境的人？

只禁湖北省和浙江省，有咩用？
安倍無可能怕咗習大大？唔通要留路同習大大面？還是要賺錢？

奧運呀
秒經